到底侵侵同大大點吹水

又音樂又吵 就算翻譯官係隔離都未必聽到講乜. 其實佢地係唔係都帶左耳機